除咗為錢而返工，有乜驅使你走去返工

我返工為咗被家用

都係錢 找唔到卡數跳樓都唔掂

死又解決唔到問題

唔通為興趣

我都未見過咁廢既問題

個個都話返工 我都係跟大隊

為咗貢獻社會，為香港出一分力

興趣

其實冇錢我都會返工，唔返工冇生存意義，嘻嘻

唔番工 唔食？唔住？

有田有地比我耕我應該唔番工

沒錢那有興趣

女

就係咁廢到有人答

咁你問黎做乜鳩？

咁我到係差唔多

但係貢獻左咁耐，乜到被人攞曬

好事丫，做到興趣又夠自己吃

咁又係 群體動物嘛 唔返工到被人排斥

唔返工 都冇野做

一讀唔成書出黎搵工係用興趣搵, 入左行發現好多野都幾好玩, 收入唔高但做得開心

窮

正喎 工作拍擋
我到好中意同啲人啱傾啱玩
起碼一齊做野爽手爽腳

識多d人 同朋友多d話題 最主要係屋企好悶

吃自己
正吖 唔洗靠呢個社會
一世免傭

廢夠搵野做

我中學個陣到係
攞手然啲時間返工
一返學校就訓覺
全部糧洗手然啲女到
最後仲被人收左皮

所以咪要搵錢，有本先可以做有興趣既野

責任

返工返到你唔想做

呢樣最好，起碼自己做得開心

我到係
窮到沒曬人生目標

都係錢

為咗維護世界和平

屋企同樣重要
你成長既同時，你既屋企人開始老

我連廢到冇得廢

不過呢啲人已經愈泥愈少

真偉大
你起碼係一個有擔當既人

係香港人工等於租金

咁你睇泥好難兒女私情

當然有屋企人就唔悶啦 但係佢地好夜收工

首先係為錢，咩學嘢成就感幫到人全部都係副產品
如果我好有錢都可能會返工，不過肯定唔會係而家呢份

鬼上身

我細個陣到係
我仲以為自己沒老豆

到頭來咪又係幫公司賺錢
最緊要知自己做緊啲咩

咁鬼上身返工一定有佢嘅道理
佢可能因為上錯身
努力返工搵錢搵人驅走佢自己
無非因為呢個人唔係佢先要條件

樓主有無諗過仲有咩原因

屋企人傳統既思想
覺得只有返工先係真理
所以咪窮囉
一世打工，一世賠償

回望都會覺得自己ON9既, 人地人工仲高, 咪又係HEA底做, 我人工職位又未到, 但已經做緊個樣DUTY, 睇落就唔係好抵, 但當自己做到個一刻, 又覺得感覺良好, 就會繼續去

為可以幫到下一代
唔想佢地一味死讀書又壓力大又冇人同佢溝通
Freelance接job

仲有所謂work-life balance
返既時數係普通打工仔既一半
唔使成日好早起身
唔使成日繁忙時間迫地鐵巴士

做左兩三年
應該返唔到轉頭

Cv 好睇 d
有work experience
其實都係錢，不過間接和長遠一些

這個嘻嘻就非常騷了

I know that feel bro

佢現家hea做唔代表佢沒做過你個位
可能遞時你做佢個位仲hea過佢
最緊要做自己
唔好傷害身體 唔好前途盡毀 唔好怕蝕底

咁爽點會返轉頭
自己識諗就得啦

同我以前一樣

搵幾多唔重要
最重要有沒幫自己計劃

咁沒女嘻嘻又沒壞既

興趣
儲錢做生意

雖然乜都冇
但起碼世上有好多野可以取樂

交學費啊DLLM

滿足感
成功感
個人成長
唔好同社會脫節

我係唔會先洗未來錢
一時既享受，一世既內疚

好事泥
繼續努力

真係興趣
同埋好既同事

沒壞
加油

泥你老母

講得好！

咁咪好辛苦
我啲fd返工交學費
最後唔手然讀

download av

做人唔鑽牛角尖，大致上應該唔會社會脫節